[認真]有冇人可以幫我做一份programming assignment(薄酬可議)

星期一就要交份assignment但係真係屌唔住
個programming係c language
唔想retake呀
求下好心人同高手幫下我

有興趣嘅話留telegram啊

不用酬勞
係絲打就自拍一張貼上連登

巴打就自己諗辦法

巴打都可以着女裝

tg: @KillianLUN

POST題目啦

咩科嘅programming?

睇怕都係csci

題目呢

唔寫c.....

佢有比晒instruction個啲話你知要做啲咩 然後要用佢given code去繼續做埋佢

樓主ㄧ定係comp1011 做candy crush 嘅同學，我都啱先幫人做完

幾錢
好撚得閒

唔係啊

Telegram?